[I/A]《Fish Island 2 歡樂釣魚島2》

岩岩開服,玩落都幾好玩
一隻集RPG,釣魚,節奏,收集於一身既GAME

Youtube:
官網：
iOS版：
AN版：

隻Game我唔知需唔需要首抽，因為我Down完第一抽就中左呢隻

知道既巴絲麻煩講聲比我知

見冇人玩del左 其實唔錯

裝返啦 一齊討論下

玩緊+1 還刷緊首10連抽

即係送果第一抽唔係必中6星?

NO 我都刷左陣先有6星

隻Game睇語言明明有繁體中文，但點解都係日文

依加先少少開始明個系統
可以加我好友 "空誠"
一開始刷首刷先 刷到6星一隻先
太多6星都冇用 依隻GAME講緊 係個隊長技
係全屬通用

刷完首抽 6星
所有石留起來
等起商品 更新買英雄裝 "紫裝"
你有錢的話 初期可以買12蚊的 一套紫裝
有一套紫裝+3張精靈卷+3萬蚊

玩到後面會出 水產市場 同 交時限任魚 (我建議就你到後面先開始交魚)
如果見到藍/紫強化石出來的話 就盡量做 高級石 強化裝會平
綠強化 就多數暫時強化初期+1-2 <不過都幾貴 自己衡量

魚 (交任,賣錢,[交易<魚市場],落魚缸)
有堆有個 紅藍色ICON 起後面可以鎖一鎖先 起水糟 會睇到要求魚
要齊要求的魚 先可以3HR 生產 強化石

精靈 就睇返隊長技
1-2星 全賣

裝備
新手初期買12蚊裝 有錢的話
唔想課金 >跑果個叫 古錢關 有機會出綠-藍裝
白裝全賣 裝強化裝 都係睇自己有幾多錢

暫時大約知道咁多

打協力王 最好用自己最強的精靈 (同時睇下隊長技配唔配合到到)

好好玩

幾得意，留名因間繼續玩，係咪即係刷一隻6星就得？邊到先係刷果到？係一抽黎定十抽黎

最重要想問我隻女女有冇得換衫架 做咩一開頭揀完套衫冇左

果套衫係比你睇下架咋

咁儲石有冇得買架 雖然泳衣都好正

想問下冇星星果兩個條件點解？

第一張 果個 魚跳落去 回血圈 連續防2次 釣起

頑丈=同一條魚 有個數字木板 連開幾次

補充 原來 魚缸堆魚
全部 SS級size 會減30%生產時間
3小時》2個鐘 06分（冇計錯的話

Thank you巴打

啲衫有啲唔洗課金都拎到 不過佢所有野嘅格數都有啲少
想問下釣上黎啲魚除左ss果啲仲有星數，樓上巴打話ss會減水槽時間，咁星數有冇用？定啲廢池係出唔到高星魚？

限時交魚任你地有冇比石開多兩個任？開左係咪永久

星數 暫時未見到有用
只知道 C-SS分級

唔該巴打
另外想問係咪有得較語言 搵唔到係邊較，但係又見到上面有巴打話繁中較唔到，咁有冇英文？日文睇唔明

我都未見有中文
（我睇日文 基基查本）係裝備同某堆寵技睇唔明

釣到大魚

hidden仲要係s 我淨係釣過條c雞泡魚

岩岩抽到鴨仔船同埋孔雀船
不過冇錢合

生產水糟
木，水，火，寶石

巴打我想問點解我隻6星揸劍嘅寵話我招技不適用嘅
同埋ss嘅魚可以加快生產速度，咁s嘅魚又有冇價值？

個限時魚任你地有冇解？有時見佢幾條s魚先換少少野，唔知抵唔抵

寶物圖鑑啲寶物開完圖鑑係咪賣得？

寶物直接賣就得架啦唔洗留

第一 劍士 你睇返技 好唔好
火劍 只only打精靈 加攻
木劍 打王加攻
水劍 唔記得

S魚賣出去 比人買來交任

有人問咩任最好解
暫時 1.強化石 ，2.寶石，3.抽寵卷
SS魚都可以賣 當然你有多的話
都係睇你缺錢定缺強化

開完圖就可以賣

無五星/可進化係咪可以重刷

THX

我刷隻6星都好似刷左三四次就有
我見同一招技，5星果隻可以10秒內加100%攻，6星果隻加200%，所以我估都差幾遠下，刷隻6星穩陣

打到十幾lv了 都係重刷

有冇巴打釣到圖鑑入面 第一個海 同 第2個海嘅hidden魚，可以講下係邊釣到？
我釣到第二個海 第二頁 嘅雞泡魚（stage 5/14）
同埋第三頁嘅唔知咩魚（stage8/16)

刷左個幾鐘都無六星 放棄

咁玩住先啦 遲早抽到嘅

屌 我發現唔刷 6星都冇問題
後期關卡堆魚 堆堆都來特別方法玩死你
好似有條魚 係咁補魚/精靈 你就要靠 海龜 QTE+300%傷咁打

好多關卡用唔到6星
當然做隊員求攻擊輸出 你都可以去刷6星

無課的話 你又想繼續玩
打到第2章 last boss
刷齊全套 先好落下一章（火龍裝）
唔夠攻擊力 你死硬

高質game 少有 支持一下

哈佬巴打

原本直入第三章，發現唔夠攻冇miss都打唔贏就番去刷左套

同埋用石買果啲套裝果陣，好似同一件裝都有個體差異，睇真啲會唔會係廢數值先好出手

你有玩?

lm

水槽係點，生產呀個d係咩料
有時入唔到關 彈我去水槽

前兩日過左黎 不過手眼唔協調 玩得好廢
你咩名？加你fd子送下友情幣

即係你裝魚個袋滿左，叫你賣左佢／掉去水槽
當你水槽有特定魚就可以比你生產下肥料／石，多左嘅位就可以擺下你鐘意嘅魚，我通常番低哂啲s魚，擺去一個水槽到等解任

同埋等明記得望下個水產市場，我岩先見到有人幾百蚊賣一條ss魚，雖然唔係生產魚，但都即刻買條黎儲圖鑑

重複嘅魚係咪可以賣走佢

火紋過嚟lm

重複嘅s我都會留住，因為遲啲有限時交魚任，會叫你交某種rank嘅魚兩三條咁

同埋我自己都用石擴大左個水槽好多格，唔係成日執袋執到煩 自己個袋同第一個水槽可以用錢擴，不過好貴，所以我都係用2石去擴水槽開位

我都玩左幾日火紋，好快悶

點會咁早去開水糟
你用錢去解個 釣魚包 未得囉

我都話係個人選擇，有咩好
水槽唔係遲早都要開咩 早開早享受姐
釣魚包我好似開左6格想再開已經要9萬，但係你用6粒石開水槽已經有6格
唔想釣兩下就要係咁賣咪開多兩格水槽擺住先，夜晚一次過執囉，有咩問題？

巴打Sam

我好廢 我想問下d石係係咪留住先？定買時裝？

第一抽係咪必定3*？抽咗幾次

我第一抽好似五星黎....

試多幾次，加油

尋日刷左兩次首抽
有樣野要留意
佢 d 玩家名唔可以改, 亦唔可以 repeat
所以抽完如果仲想用呢個名重刷
記得去 setting 果到揀「退会」
之後打「退会」兩隻字
佢就會成個 acc 幫你刪左
然後你可以重刷, 唔使刪 app
同埋個名可以重用

我都係玩得兩日，日文都睇唔明，琴日連個每日任都爭啲唔識解，寵啲技又睇唔明
我依家冇用過啲石買野／抽寵，淨係開哂啲水槽，廢事係咁執，不過啲石點用睇你啦，唔開絕對一樣係咁玩

我其實一早睇中左套兔女郎 不過唔好咁快出手住，因為佢啲時裝就算係同一套兔女郎都好，但係能力值都會唔同，時高時低咁，仲有啲能力值睇唔明係加咩，所以我自己唔敢亂買住

我刷果陣送埋石有十抽架，係信箱拎埋先刷啦

Sam?
我淨係搵到個兩日前on過嘅

你叫咩名？

Sam?
我淨係搵到個兩日前on過嘅[/quote5855000121854380

我想問下頭十抽精靈係咪要抽？

好難抽 上嚟乞

仲難抽過火紋SS 過百抽06*

我又係

1%

係呀，我自己有用黎刷十抽，抽左隻6星就開始，不過老實，我唔太肯定隻6星係咪真係勁，因為我果隻招技淨係某個情況先用到，多數時間都用唔到 同埋有巴打話有啲4星嘅技都好唔錯，要因應唔同關用唔同寵咁
不過我就真係唔知邊隻寵勁邊隻廢啦，因為睇唔明日文

刷唔刷就睇你啦，我刷果陣每次10抽都會出5星，刷左3-4次就出埋6星，不過我又見上面巴打話難刷，可能今次我好好彩

我叫 霹靂大肉腸G4

紅字same
我每次都係用佢推薦既組隊咋

我都係用推薦，都睇唔明啲技，連啲裝加咩都唔知

暫時見到d裝係加攻擊呀critical damage呀咁
加大物機率係咪即係釣到大魚既機率

出船篤貝殼嗰度其實係點玩?
開口先篤?
有時佢唔開就跌返落水

IOS宜家玩留名

...啱啱發現唔洗篤

首抽4星 11抽冇5星
DLLM

再打過..

我都諗過係齋望定點，佢跳出黎又好快篤唔切，但係最後都係覺得篤左好似會加多兩次速

十抽+首抽+免費卷 有冇必要重刷

睇落好似ok
fyr, 我十抽+首抽+免費卷 = 1隻六星+1隻五星+2隻四星

咁我玩住先

我諗住頭 12 抽中左六星先開

中都未中過

極度唔夠錢洗, 除左賣野同篤貝殼, 仲有有咩途徑搵錢?

我尋日都係刷左兩次
今晚再刷下先

五星照開波算

我試緊係水產市場炒魚，不過依家蟹左啲ss係到

正想問, d魚ss有咩用?
有個任要我交魚, 嗰種魚我得2條ss, 唔知比唔比佢好
但又唔知ss留黎有咩用

ss要黎開圖鑑，交任同放水槽 你個水槽做生產要特定魚，你全部放ss嘅去生產就可以減30%時間
ss魚任我都唔捨得做 你可以睇下佢獎勵去估值抵唔抵嘅

頂 我擺晒去市場賣

同人協力打boss嗰度呢，打打下會出三個把，嗰度係要點篤？
下下其他3個成功，我我失敗

睇準去篤三次，重合果到就等佢重合再篤

屌 你老母 終於死
開始刷全套

精靈點先會出，係咪要撞彩，打左廿幾鋪都過唔到吊精靈

有冇巴打識日文 講下啲遊戲心得

應該係撞彩

識少少, 有咩想知

利申: 仲刷緊首抽

岩岩釣到條藍鯨

me toooooooo！

大家刷完首抽嗰十抽之後有冇再抽？

灰，十抽先仲兩隻4星。

我冇，佢十抽好貴，又唔知邊隻勁，同埋冇咁多cost擺落去

即刻高價擺出水產市場曬命

6*真心難抽

即刻見到勁多條
係咪set好左嗰個時間出，就大家都釣到

巴打你得閒嘅話可唔可以幫手睇下啲寵嘅技能，再譯幾招你覺得有用或者特別嘅技？好多技都全日文冇漢字，睇唔明
同埋講下啲全／多日文嘅每日任係要做咩，我琴日又解唔到每日任 又冇左4石

可能係 我果條藍鯨b級，你果條呢？

我仲未開局呀
每日任果 d 你 cap 圖 post 出黎啦
我諗住中左六星先開始玩

希望你快啲刷到

我想問第3 4個任咩黎

同埋依幾隻招技

唔該巴打

3 係去 carribean blue (其中一個海, 你對返個名) 將寶貝比新手 2 次
4 係去 carribean blue 扣過命既情況下釣 15 條魚/精靈

以下講既 point 我都唔知係咩
應該係釣魚果陣水面出現果 d 野

生成 1 個 15 秒既 time point

當打中 lock point 既時候, 傷害增加 150%

當打中 dive point 既時候, 傷害增加 300%

開始既時候, 出四個 life point

point 既持續時間延長一秒

呢到有講唔同 point 既分別

唔該巴打 我每日任解到啦
啲寵嘅技技原來咁勁

好想腸油比巴打

計埋佢送個隻有兩只5星

海豚?
好似係開 ser 禮物黎

海豚唔係4星架咩？

見到新手用底價賣魚就好開心

係，之前執過幾條千幾二千蚊SS魚 我依家仲係成倉SS魚等賣出去，不過仲未好知點定價好，之前D S魚3千幾4千都賣到出去，但係見人地果啲放成萬蚊

見到果啲生產魚記得留住唔好亂賣，果啲我之前8千蚊一條都賣到出去，又係見人地放成萬蚊上個市場到

啲魚除左ss係咪全部賣得

諗住DL黎玩但係16GB IPHONE無位

boss關係要黎刷裝？
有成set架？

邊下係首抽??打完第1關未完放學個抽

呢個年代仲有人買 16GB 電話

好辛苦DEL另一GAME先裝到
BTW邊下係首抽

叫你去抽嗰下

完教學之後收石夠十連

嚇撚死人
啱啱無啦啦話喺其他機種登入左，重新登入連唔到server

好痛苦 抽咗2日0 6*

首抽流程
1. guest login (ゲストログイン), facebook 下面果個
2. 同意條款
3. down data
4. 問你睇唔睇既片 (唔睇就左邊橙制)
5. 整人仔
6. 打神獸
7. 打人名 (之後冇得再改, 唔可以同人撞名)
8. stage 1 釣魚
9. 執 team
10. 首抽
11. stage 2 釣魚, 一入場即刻右上出 home
12. 右邊信箱第一版有抽蛋券, 第二版有石拎
13. 抽蛋
14. 啱心水就開波, 唔啱就右上 call menu, 去最尾個齒輪
15. 設定 > 退會, 打「退会」再揀退會
16. 去返 login, 唔使再 down data, 重刷

我已經12抽都無6星,退會再黎

我尋日都刷左差唔多 10 次, 冇六星
共勉

你係咪del左賽車

屌，點解你會知

因為我冇位嘅話都會搵佢開刀

隻GAME其實唔係唔好玩，只係無活動好撚悶
我見DL返佢又會係返到，所以DEL左LU

咦講緊KART BATTLE?

係

講起我又認得你個名, 好似ADD左你

我都冇on好多日 其實隔幾日唔玩，再玩番都會覺得好玩，不過冇活動就覺得好冇癮

第4次比較好小小，12抽中2隻5星，不過都未見6星

中左隻20COST既咩翠玉龍，唔知咩9 2秒延長

你睇下係咪前一頁巴打譯果幾招

依隻

消除左有舊木喺面個D靶，捉魚時間加多2秒比你

呢隻成日中

咁我再刷

條龍幾靚仔

留咩魚睇你啦，個限時交魚任會叫你交特定s-c魚，不過通常手頭上都唔齊，除左去魚市場買，我都唔知點交到啲任，有啲後悔用60石開多兩格接任

6*x1 5*x3

開波

last 1抽中6* 開得波嗎請問

開啦咁多5星

有六星就開啦
刷首抽好好玩咩

roger

無錯，我刷到好撚悶

唔刷啦屌你老母，2隻5星開波

刷左10次啦

其實係高攻啲，不過4 5星啲技都勁過我隻6星

dllm提隻精靈捉左我4、5次都捉唔到
又冇錢升d寵

我都卡左關幾日 升寵同武好貴，最後洗左成十萬去升

新人留名

刷左6次都係無6星
btw, 頭果次玩到act2, 係幾好玩

6星抽一隻就夠哂數 還要求多多5星幾隻
你一開波唔夠COST 都係咩都放唔到
還有 你新手時期 一定一定唔好用
綠/藍色 的強化石 去強6星精靈
因為第一次強化 唔理你食哂石一樣價錢 你最好存好5粒最強 強化石一次倒落去

返去之前d島打返d星星, 成日見到個mission話要釣高位精靈同全x之魚, 即係點, 咩黎?

this

照計唔係名黎...？

高位我諗係 rare 度高
全て 即係所有

哦我明喇
即係嗰關既精靈同魚都要釣晒
嗰關我差一款魚未釣到
thanksssssss

用錢開格仔定係用鑽開格仔好

協力其實有冇easy以外？

巴打唔好意思 原來第4果個都係解唔到，我明明去岩海，又扣淨兩血先去釣佢上黎，但係都係解唔郁

我明啦，原來係冇扣過血下釣

有六星了

sorry 原來我譯錯
冇錯, 係冇扣過血之下先啱

唔緊要啦，唔該巴打就真

好開心 岩岩出海尋寶開到個金箱，出左把海賊刀魚杆

仲釣到條SS hidden魚
超開心

好玩

home 右上個銀幣 icon 係咩黎?
佢話 max/100

果個係出海尋寶用嘅，主畫面撳出海釣魚之後再撳中間
出完一次海如果抽中珍珠就可以保留上次出海嘅point再出一次海（只有立即出海先保留到）

我知喇原來即係比隻水獺

唔係呀 可以保留半個鐘架

原來係咁

新手課咗十幾蚊套裝
之後有咩要注意？例如升裝，留石，套裝可以用到幾時等等

抽左5粒幾6粒鐘都未有6星

多你少少 兩個夜晚 中6*

我抽到第12 次先中

d energy (體力) 回得好慢...

珍珠好似係保留一個鐘
而玩玩下冇晒幣而quit，就可以保留半個鐘

不如大家留一留id名，一齊玩？我叫 巴打Sam

id: 手こね寿司

終於抽到6星玩得

快手巴打我唔識打日文，你可唔可加我 ？

加左

哇，佢送條水海豚勁到仆街，dive point 300%，我平時tap中一個point扣120，tap中dive point招1100

走左條大鯨魚

有冇巴打都釣到佢？想知係咪每個人嘅hidden魚都係同一個出生地，係就開心share

我見藍鯨都有出生地

玩到ｌｖ１３開始無體
買左１２蚊果個ｐａｃｋ都唔係好夠力

用海豚隊長

即係邊隻，我個box無隻似海豚

好似送架喎，簽到仲會送多條火海豚，我覺得海豚仲勁過我隻6星 或者你搵番同一招技都得，好撚勁

我無，可能未夠日數
原來加好友可以問人拎體力

想問下去探險中間果個有隻狸貓咁既野之後有隻船係咁衝最尾比你3揀1係咩黎

會揀中珍珠或者石頭，珍珠可以保留你岩岩執到嘅貝殼去下一次出海，但係得一粒鐘效用

點問人拎 我淨係比人問過

揀中珍珠可以keep 住啲分下轉用(1粒鐘內) 100分一個箱

btw, 玩左幾粒鐘都係出過一次金箱

我琴日揀左4-5次都係珍珠WO,
諗住點解咁ON9次次都係,
結果今朝5連石

BTW依家打完第1個島
差條HIDDEN魚

3揀1會有機中粒珍珠
粒珍珠會令你下次出海一開始就有隨機既貝point

用曬條體

海豚係開 ser event 既登入報酬黎 ga
粉海豚就係情人節 event 登入報酬

岩岩睇左，第三日先有

用哂都淨係可以比銀人嘅

粉海豚唔係情人節前玩係唔會拎到
佢開 13~17, 第五日派

點解你地唔叫我玩

更正, 係 13~18
即係最遲 14 號開始玩都有粉海豚
不過上面講既藍海豚係 welcome bonus
welcome bonus 係開始玩既頭 7 日每日都有 bonus
第 3 日係藍海豚
第 5 日係轉星座道具
第 7 日係抽蛋券 (保證 5 星或以上)
welcome bonus 暫時未有 deadline
我諗應該做一個月到啦

其實新手有無咩目標
依者GAME太多野，個金魚缸我都未知有咩用

水槽係放返相應既魚
然後生產道具
你 tap 紅藍魚 icon 就知要放咩魚落去
而每個水槽都會顯示佢可以生產咩道具
最高級果個有得生產藍石
而當你比完錢生產既時候就要等
如果 d 魚既 rank 高 d
個等待時間就會短 d

我暫時唔玩水槽住
諗住開到最高級果個先
強化石果 d 我唔稀罕
藍石呢 d 課金素材先有用

12蚊裝可以用到幾時？

會有個框彈出黎可以request fd, 唔係好友果度㩒

咩係 12 蚊裝
利申: 無課

原來條s鯨魚要黎交random任 有6粒鑽石同一粒紫强化石
無錢買

問人拎即係 accept 左果個人會少左?

應該唔係，類似fb啲game問朋友拎野咁

㩒賣bundle果度有個365日倒數果個，120定140yen

我都唔知，用緊

咁都幾好
佢 d 體力要成 15 分鐘先回一格 (好似係)
我而家諗住釣哂 1 海 d 魚先玩 2 海
好快用哂 d 體

btw 咁改系統時間 bug 唔 bug 到體力?

條HIDDEN你打邊關

啲強化石多到逼爆哂個信箱，拎唔到出黎，冇得疊埋放勁麻煩 又冇錢強化，佢又冇得幾舊合埋一齊咁

1海果條我都冇 我都想知

藍鯨可以要黎生產鑽石架喎，第一條唔好拎去交任住呀，佢啲任我成日都覺得唔多化算 成日都係比強化石或者肥料，但係依家都冇錢用 有鑽石獎勵果啲又難做到仆街

到第2個海打火龍裝之前我都係見到有咩高攻就用咩 跟住到第2個海先打齊一套火龍裝

hidden 未中
我唔係指圖鑑
而係平時入去釣魚左邊個箭咀彈出黎入面個 list
我差三隻未釣到

呢隻 game 真係好多元素
唔係單純釣魚
有排研究

個張LIST好輕鬆JA

我魚市場蟹哂D SS係到 依家幾個魚缸都塞滿D SS係入面等賣出去

其實依家你地幾多LV

魚市場啲價大家點訂有無話公價幾多

無，我見好多魚拉到中間成萬蚊，會會有人買

第2個島第2關全部火既魚要你釣條草精靈點玩

佢要你用草精靈(唔知草隊定草隊長，我次次都成隊果隻色)過佢果關

屌，誤會左

岩岩係魚市場係咁F5，用7千蚊買左兩條SS魚，跟住交左個18石嘅任

我賣條A級小丑魚，底價600幾，我拉到最高，好似係6000幾，照有人買
可能d人啱啱開始玩 未知價

魚市場係邊，幾多LV先有

6千蚊SS魚我都唔會買

主畫面第3個，水產市場

到底協力有冇EASY以外？我依家打一次得3分，但係個榜到啲人4千幾分

我好似未有魚市場
屌我賣哂 d SS 魚

12lvl先有

生產SS魚好值錢架，我賣親出去都8千蚊

我而家好似 8 lv...
諗住開埋最尾個水槽先認真玩魚

依家得閒睇下個魚市場岩架啦，有啲人2000蚊掉條SS生產魚出黎

無魚市場喎

第3粒撳入去先有

我禁入去都係LOCK左

咁唔知幾多LV開

樓上講左12lv開

佢14

開唔開始好？

個人建議刷到六星先
反正刷一次都唔算耐

係咪要玩後d

可能唔關 Lv 事
而係主線未打到

刷黎做咩
依D GAME頂哂龍咪玩一個月

咁又唔一定
佢 d 元素都幾多
而且之前營運接受訪問果陣話已經搵左 d 動漫合作
佢有 RPG 元素同共鬥
有心玩既應該可以玩好耐

望係咁望啦

咩動漫

呢隻休閒又得肝住玩又得
返工放工開黎釣下都唔錯

未知
佢話出名既 anime

係咪海底奇兵

我都係諗住HEA玩

出event，一係約到mo仔，一係釣到膠袋基哥，一係釣到潛水鏡

釣走 mo 仔等佢老豆成世都搵佢唔到

結果係釣肥仔

t

求救

係打贏2-6 先有魚市場

（好似係）有時會釣釣下中間出現個大圈慢慢收縮咁，佢要你一場tap中兩舊果啲 dive point

試下先

你地刷左邊隻六星寵？？要打精靈攻50%up 定 時間剩餘不到10s攻200%up

兩個個acc個分別刷到
如何選擇

搞點左，要特登唔禁先有機會係釣到之前出到2個

同埋唔好帶 d 太勁既精靈
有時比佢地射兩野就釣到
搞到清唔到 d 星星

岩岩下一版清D木板就係咁，特登淨係擺一隻

我係後者
中到六星我就收貨
冇理到咩技....
btw 我覺得後者勁 d
前者係釣精靈果陣先有用
打共鬥同普通釣魚都用唔到

我覺得海豚勁過哂佢地

好 揀一收貨算

add朋友!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
id: 長谷川madao

我見 twitter 有海豚無敵論

加入海豚教

中左一隻五一隻六星 同屬
仲要招技一樣 屌 開唔開好

我見 twitter 都有人 post d hidden 魚既圖
咁咪知道佢地個生息地
e.g. 藍鯨係加勒比海 stage 4 同 10

海豚係邊隻

新玩家 login 3 日既報酬

再轉多一張 hidden 魚

要聽日先有

呢條我得c

不如整理一下大家釣到既 hidden 魚既棲息地

我之前講冇人理
我有佢地

次次禁完3，4下就夠鐘
同埋隻野有咩用 擺設咁既
幾時先用佢打怪

得咁多

up錯左一張

隻野係自動攻擊

紫韻巴打果啲魚好靚

新手一開始其實要做咩
淨係關關係度釣魚 唔知做乜

其實玩落去都係釣魚儲圖鑑交易下魚咁

咁你就快d釣佢番魚缸啦

依家去僕條大眼魚，好得意

有無人一入魚市場 入面D資料就係咁閃

marine blue

gold blue

carribean blue

fairy blue

大家有新圖就加入上面個 list 啦
用海黎分返開

隻game有無得擴充魚袋
佢要我交22條魚我個袋唔夠位

搵到了
原來要拉到最底

交住 d 先得唔得?
同埋應該有得開位
呢隻 game 好多野都有得開位

我已經用石開袋開到50格

btw 聽你地講係咪 2 海有得打火龍裝?

最尾果關

啱啱刷裝，出埋最後個魚鈎
之前見到自己個名喺頂頂度出現，公告話我得到乜乜乜

id: mayaka9

一齊打

你地部船用咩炮, 啲人支炮咁大力嘅

精靈box爆曬, 啲1星-3星點樣處理好

第一次釣到 hidden 魚

如果個水槽放十條藍鯨應該好正

前題係要有10條,幾粒鐘好有一條hidden

自行想像 d 小丑魚變做藍鯨🤔

你地有冇買到時裝？有冇需要買？好吸引

一定好震撼

時裝要睇定啲，同一套每件能力值都唔同，小心買到次貨

好驚

見多人玩再寫個新手教學
初初首抽1-2隻 6星 噠屬都冇所謂
抽完還有成堆石 唔好亂用

石 無課
主要 開位 釣魚包，背包（主要開強化格）
進 魚缸的下級（起碼第4章先做）

買
去點商 到買 髮型同服裝
選套有4屬 ～用到最後章

強化
如果想強化 5-6星寵 留返堆最高級 強化石一次5粒食
（因為依隻game 第一次強化係最平 唔理食貴定平）

裝備
有人講去買點商魚桿果堆野 （你有財力 當然可以）
平均大家唔點想洗錢落去
新手刷最後王 一套裝備 一定夠做到 下章一半
之後可以選 跑水瀨送裝圖/自刷中間 新紫魚桿
火炮一定要強化到+5 先開始打下章王

可能比較亂 因為手機打 整理好 再send過

岩岩釣到第種大鯨魚，但係撳錯制賣撚左出去

我望高rank果啲咩能力再望賣緊果件能力，差9攻擊力

$12 用到第3個海開始唔係好夠力

MAIN到1000

今朝起身諗住拎海豚
屌佢 main 機

仲彈提示話我爆體

琴晚拎左啦

原來琴晚個條唔同，岩岩拎左

一條粉紅, 一條粉藍

我琴晚個條只係打出黎個D精靈

你地打 raid (共鬥) 打到換左果隻 5 星未?

係喎
想開下打 raid 果陣
中間 boss 發嬲
四個波浮浮下果到要點打
次次我都 miss

咪照禁LO,係難禁小小JA,同平時無分別

差6舊

即係當四個圈合到中間果陣就 tap?

YA

咪就 4次出圈 一到中間就tap tap4下 +大準芯 一下

私人魚缸

BTW 換依隻好

即係 tap 中間定 tap 右下個制?

右下

諗諗下 會唔會同Pokemon合作呢

合作未必出寵嘅，可能出時裝呢

釣到隻孔雀船圖

我更新完入驚咩都撳唔到 淨係睇到啲時間係到跳同埋有上面世界頻通知

即係當四個波去到中間果陣
就 tap 右下四下
之後準星去到中間果陣
再 tap 右下一下?

pokemon 應該冇乜機會
合作費應該好高
同埋任天堂肥水不流別人田
我諗都係同 d 動畫合作

唔知點解，我會覺得呢隻game幾好玩 希望佢會更新吧，賽車也很好，但唔更新點玩下去 各位如果可以留一留id名，一齊玩。！

因為佢唔係單純釣魚
仲有 d rpg, 育成, 農場, 共鬥, 刷裝等等元素
希望佢之後會多 d event

id: mayaka9

過埋第4章 輕鬆啦依加
慢慢搞魚缸 寵 同裝備
我識堆人好多都40（頂lv暫時）
同把一堆英雄武變咗神話

武器真係出哂4屬 先好沖lv見人 +10頂裝都係唔出第4個屬性

Sor 傳說武器先係

非常認同，如果多啲玩家間既互動就好了
琴日開始玩，而家打到第3個海既第5關

Id:ForeverBs

巴打我想問第2章打到既火龍裝
甚至第3章打到既紫裝
其實係咪+2左右就ok?

同埋有隻6星水劍 技能係打精靈150%攻
係咪無咩升既價值？
我見佢有得進化，唔知會唔會改埋技呢

4屬即係SHOW 4項功能?
除左尾BOSS, 邊度搵武器返黎?

報告 2-13 打到條HIDDEN鯨

我個 list 到有冇?
冇就 add, 用左海去分

你張LIST係邊

page 13
#360

有啦

其實隻game 就一個套路
新手》第一次王裝 +5/+6》中間紫武（買點武/用佢果關紫裝+5/6）》下一關王 無限loop

6星對精靈 堆角未發揮到 因為活動唔係打精靈 先發揮唔到 我會建議你 有多餘的肥 先好強化囉
唔做隊長 都可以做下隊員 頂攻擊力

只係換精靈石 要換60次先召到出黎

火龍來襲 準備水屬寵

無聊三抽 出6星 （還諗住抽6星水屬

我到依定都唔知依D係咩裝

王裝應該係講 2 海尾王火龍既裝

利申: 未打到

計埋首抽TOTAL 30抽, 都係得1隻6星, 2隻5星

首抽ac有冇人要

我想要

想問問上邊屬性個粒星點樣攞？

用木隊打
(自己果 team 全木屬)

試試先

呢個啱唔啱
嗰個是但綁左個fb, 唔知點轉第個fb
呢個一樣係首抽ac...不過我手痕抽多幾下單抽

60粒*30
1800, 好貴 岩岩玩得幾十

可唔可以響map果度睇3星條件係乜
成日要load入關先睇到

加左你，我叫巴打Sam

火龍打唔贏....唔夠時間

求救，第三個板圖尾王要用咩技嘅龐打先會穩d?

我早你幾日玩都係卡緊同一個位
岩先打到佢淨番一萬血，但係比佢開技射死左 有啲都睇唔到邊到飛黎

佢招技真係快到呢 又厚血，尾段速度快到

好野

齊左火龍裝

得兩件咋, 火龍
12蚊裝唔夠3海打

roll 極都未有4屬靚屬服裝
好多3屬/次貨

有火龍打啦咩

第二個海尾關隻boss
活動果隻23號

我打緊14,跟住就打火龍
仲以為EVENT TIM
BTW依家個EVENT有咩好換

留ID 引用po 可以copy貼上
三日冇上刪好友 Thx

1.空誠

唔夠水寵咪換水寵石 一日換一次（打到最難的話）

點睇時裝係堅嘢？

屌刷緊企鵝裝
出左8枝魚杆，差個輪(?)係都唔出比我

佢成身紅晒之後開技既話，要小心d篤
因為彈出黎嗰d有d係企鵝，有d係雞泡魚
篤企鵝就冇事，篤雞泡魚佢就會飛黎打你

佢推薦既leader

岩岩去左打，好輕鬆WO

唔怪得佢紅左之後條血扣咁快
巴打提完之後就打贏左佢

其實冇真係分 次貨 同 堅野，不過只係同一套時裝個能力值都可以爭幾遠下，所以我地先叫廢數值果啲做 次貨

D火龍裝要用咩石先升得，我見淨係可以用裝強化既

10萬dl先派個30石同10萬蚊

首抽出左呢隻6星
仲洗唔洗玩次10抽?
我見而家好似係水屬up, 我驚重覆

.

用石都得，係咪你個身冇炸？

睇你，想有多幾隻4 5星做隊員加攻咪抽

比D精靈石頂晒D位

有冇巴打可以加我好友 一開頭加啲架仔好多兩三日冇on
我叫 霹靂大肉腸G4
一齊送友情幣同體力

我都係，依家係咁賣精靈石 個信箱都百幾粒係到
BTW, 原來水槽整鑽石一日得1粒 仲以為好似啲肥咁 幾個鐘一粒

想問右上果度 Max/100 係咩黎, 點用?

咁等下轉先

我岩岩先21LV開到

傳說裝備係點得黎？

去玩水獺果個
可以賺 d 錢, 體力

因為我一直都冇升過野
所以攻擊力唔夠高
之後升左 d 裝再打就過左
火龍裝齊左 lu

不過唔知幾時下轉架，佢今次up水寵係因為23號有火龍活動，唔知幾時先有其他活動去up架

粉紅色果個係點先有得抽?
咩無料xxx 點解

係咪淨係睇? 好似禁咩制都用既

但水屬有邊幾隻野

有無database 果d 可以check

你撳下抽蛋機 寫星數隔離果三條橫線有得睇個pool

要儲抽蛋券 無料即係倒數完會免費抽一次

係, 淨係睇
auto 既

無料即係免費咁解
平時要用五券抽一次
但佢每隔一段時間就會免費
一見到無料你就抽
之後會有 cool down 時間
等到佢再無料又再抽
券抽同友抽都係咁

利申: 尋日免費券抽中左五星

活動出前幾粒鐘，我用券連抽8次都中哂3星

有咁多券咩
我都係得五張

我用石開哂魚市場啲位，係咁買賣同解任儲番黎 一抽完就出活動話up

活動up唔係只限石抽炸咩

係4-19卡撚左幾粒鐘，用撚晒d體都捉唔到隻精靈，又快又高血又多牌又多回血圈次次我都差千幾血

咁我都安落啲

呢個星星點拎

對番個名，33秒內釣番果條魚

岩岩去hard協力諗住見識下，見到啲人碌炮4500攻，自己果碌得600

通常都係果個 stage 既精靈黎

巴打可唔可以講下好多日文，冇咩漢字果啲能力值其實係咩黎？唔係好識揀裝
例如大物率上面，或者追加xxx石咁，依啲唔知個關鍵字係咩，估唔到

你打得咁快㕱嘅

我早你幾日玩咪一樣刷緊企鵝，我刷左成日都未出到佢出技個喇叭

我出左一支魚缸，不過佢得97攻擊，gg

咩叫刷企鵝
同埋d 顏色石唔知點處理
之前有巴打話留比隻勁既食先(省錢)
但無理由無限用石開倉架

另外想問d 裝備值唔值得升級?

巴打係話儲埋咁多粒大石一次食，唔好一粒兩粒逐次食

企鵝=map3 boss

xxx石 追加 未你釣魚出水瀨石 的機率囉

咁都拎到粉紅海豚
19號佢都當extra一日

可唔可以講埋大物率上面果個同攻擊力追加下面果個係咩黎

廢肥我有百幾粒係信箱到，佢個合石功能係鎖住，唔知未出定我主線未到，信箱入面7日前果啲焗住要賣啦 佢唔比人合石嘅話升寵貴到仆街

正話十抽都中左呢隻
btw, 都幾驚唔夠石做其他野, 得返238石, 買時裝件衫要150, 個頭要100

有無巴打有個大約既價位 (加密左先post唔該......)
岩岩開服一齊炒魚

魚市場應該係要過左某一關先開

唔知點解幾難賣得出 玩左5日賣得一條
ss我就唔賣嘅

其實最煩係佢d timing
明明話轉向，有時等極都唔轉，有時個logo 出得0.1秒就轉撚左

中間果d大圈又係咁
明明show左出黎，又唔講清楚幾秒出
無啦啦hit 緊combo 一野跳出黎

on99!!!

因為呢隻game 連coin 都係rare resources

第一次打boss 火龍
差8000幾血唔夠時間

你地果時有無強化左d 裝先去打佢？

巴打，佢個技點解？

時間倒數得返10秒以下, 你果隊野攻擊力+100%

支炮要強化, 裝都要

有冇用？其實

用緊lv24支藍炮, 強化到lv6都打唔贏第三個海隻boss

有無攻略/要用咩裝/咩寵之類, 隻王好厚血

唔知喎 就咁計係幾勁
但係有啲關隊長迫住用啲回轉加兩秒/倒數加秒數寵
btw, 有隻4星隊長技開蓋回血都幾好用, 木屬棵盆栽咁款果隻

有冇圖睇下？

對應寵物、升級裝備、小d手殘

輸左三次, 終於捉到佢扑傻瓜個pattern, 要用曬兩隻手玩
過左了

呢隻

btw ID: hkgflash
add 多幾個frd 預備定打活動

搵唔到你 我叫 巴打sam

佢招技係咩黎得都有隻，不過冇比佢做過隊長

招技咩黎x2

開蓋+1血

唔係好知佢add frd 果度係點add

原來我個名叫flashhkg

見到你加左我，thx

有冇人加埋我 我叫renee

咪就係夾唔同leader
用延遲轉向leader囉

中間大圈我多數篤一兩粒就停手等佢
冇乜幾可失誤

真係, 用岩leader好緊要

呢個? 8日前

時限長果d 都ok
時限短d 成日貪心

btw 原來12點同7點果個係限時任
好多exp
頭先柒左無玩曬佢

加左你，thx

仲如卡關了 g g

卡邊關

新手求好友

btw 隻game係幾好玩

唔通佢計第一日要 13~18 only?

今日去左行山
睇返 post 突然多左咁多回覆

認真玩同HEA玩都可以, 超正

好友間有個鬥高combo既ranking
諗緊要唔要刪鬼走combo太高既好友

好 mean..

想問下第4個海啲卡通公仔係點玩？係撳完第一個公仔，之後只可以撳番果個公仔，連普通point都唔tap得？有時明明覺得tap得好準都扣我命

好靚

普通既可以，但係要消公仔就一定要禁晒同款先得，唔可以禁到其他公仔，無公仔既就得

痴線, 玩左成個下晝
清體, 水獺, 升lv, 係咁 loop

遊船河最多試過一轉拎10體番黎 果十體又拎番幾十幣番黎再遊 依家我都係由佢爆體算，佢個體力上限太低，一陣就爆

係咪維護緊？ 係咁叫我login

想問呢d 是咪可以直接賣得?

係~

我直接賣

火龍打咁耐嬴得一次
射飛彈都計時真心on9........次次都唔夠時間屌你老尾

升魚杆同船炮啦

加油巴打

裝備唔夠勁

一定要升冇得慳架啦

玩多幾鋪都係覺得啲卡通公仔有bug，佢地會令到原本已經消失嘅普通point仍然顯示係個場上面，試過食完個卡通公仔，再分別打中兩個唔同位嘅普通point，扣左我兩血，等一圈再去打果兩個普通point，都係扣血，要等果個位生個新point出黎頂走個舊point先計我中

邊度打石

卡3-5

加我好友 name : hodor

曜日, 做 quest, 銀幣

4-3點過牙？有冇人教下我，隻精靈後段好快

牙你老...

我有冇add左你game入面？你打到第幾章？

好仏有一點bug.中左個但又冇中當miss,怪怪地

原來曜日淨係可以刷5次

其實d 星座有咩用

唔好再牙啦
4啲精靈全部都好快，又多蓋cup住啲point

係 終於都有人覺，打有卡通公仔果啲成日極速扣血，明明tap中嘅

Sorry

我試過用減速佢都係咁快，錯覺？ 新手一名

我依家都卡關，隊火隊太廢，成日唔夠攻，連普通魚都有時釣唔到 佢一瘋狂轉向，食唔到加時間就好易輸，或者卡通公仔關，成日tap中果啲bug point自爆左

我用減速就唔夠攻，我都係前你兩三關 我係試好多次先過到精靈，多數係盡量食加時間，等啲精靈打死佢 依家真係太低攻唔知點升好 好多時釣到都係得番0.幾秒

我都係火隊太廢 用海豚隊
我都係推到4-5

我都係火隊

又唔夠錢升級

海豚隊開始冇用，釣普通魚仲係好勁，不過4海啲精靈冇哂dive point，完全發動唔到招隊長技

係，啲錢真係寧願開下格，升野太貴又得十幾廿攻

海豚隊主要打 dive point 多既場
三海就好用

可以組星座隊
有 d 隊長技係加返同星座既精靈攻擊力

講開唔夠攻
我一路推主線，佢推薦既攻擊力關關都係我一百以上
你地meet唔meet到佢個推薦攻擊力？

就打完三海

想問下呢d 能力代表咩
淨係睇得明木屬同水屬攻

其實有冇得預先睇佢個場咩point多，4海啲lock point一時有一時冇
不過最大問題都係火寵得兩隻，一隻仲要係海豚，想揀下技都冇

max energy +3
盾+1

meet 鬼 meet 馬咩
邊有咁多強化石
同埋又唔想哂資料 +10 套火龍裝
反正之後都換套三海 boss 裝

想問下HIDDEN 魚係咪都係隨機釣的？？

第一個島釣勁耐都係d魚毛仔

我係入場前click下佢推薦咩隊
望下個隊長咩技再自己執

一日打嗰五次曜日 升到下世紀

唔係隨機
只係要你釣到一條先知佢個棲息地

唔係，每條都有出生地，要去番果關先僕到佢，去錯關釣一世都唔會有

五次曜日真係on9，打錢打得果少少就冇

check post #311

低一百都推得郁咁勁

曜日同共鬥都係得五次
痴撚線
好心佢打強化料開埋共鬥啦

係
d寵幫好大忙
不過有時都會見到仲有成1/3條血，但已經冇時間呢個情況
好明顯唔夠攻

追加xxx 石 呢?

水獺關d幣

想問同一把武, 你地會睇數值決定用邊把
定係睇埋個"passive 技" ?

即是無乜用

OK

咩passive技

玩到lv28, 6星開始有用, 唔岩屬都好大力

攻擊力下面果句咩"+2達成xxxxx, 攻擊力xxx"

嗰個係話你知，你升到佢+2，攻擊力就會高過你而家用緊嗰把姐

例如咁樣

我一直以為係指去到幾多combo, 攻擊就會大幾多

有時好彩啲紫武一掉出黎就4屬
我自己攻又高過一半就會用

不如整id list? 刷下友情point 都好呀

1. flashhkg
2. 巴打sam
3.
4.
5.
6.
7.

我以為係+2果陣攻擊力會額外提升

6星太貴，放完冇cost放其他，都32lv啦，伸係冇cost，我諗到40都冇可能全隊6星

起碼落到一兩隻 一下auto打幾百差好遠
我望個日本仔首抽recommand 表, 原來打精靈果三隻6星唔同屬有唔同攻擊速度同攻擊力
木係平均, 火係攻速, 水係單發最痛

咁其實相剋或被剋會爭幾遠？教學冇認真睇
我果隻係水，但係佢都係做下隊員算啦，招技平時釣魚冇得用真係好難比佢做隊長

相剋+50%
我都無幾可用佢隊長, 做隊員多

佢冇隊員技又係爭啲，冇得真係砌隊，淨係揀隻做隊長就塞哂話攻落去
咁被剋都係-50%？

被剋唔清楚

卡左喺4-19 依家覺得真係唔好為左慳石而唔去kirakira shop買衫同頭
check過好友D裝
靚頭可以+20攻左右 6%crit率 2-3追加時間 約10%追加exp
勁衫可以+5-6血 +約20攻 2-3追加時間 約10%追加exp
lv1就可以著 早買早享受 反正去到尾都係需要著

add 唔到

比條link 黎睇下

係咪已經add左

4-8都幾難 打得一半血

原來6星機率 1%
日本果條打機新例過左啦咩

ps: show 左更加唔想抽

即係見到勁就即買?

6星水騎士果招技係咩
得隻6星雀仔原來唔勁既

近排玩過四五隻新手機game都有寫明機率
唔清楚

望左幾日都未出過好野，有件衫19攻4 屬，但係少左粒心

暫時成隻game單發最高攻喎，邊度有講唔勁

琴日先發現佢個協力關一星期換1次野
我上個星期無換到

same

另外睇下大家有無興趣玩呢隻game: 格林筆記
之前日文版睇唔明
而家出繁中版, 事前有好多野送(有隻係而家日版top3 勁既野)

有興趣先睇, 我粉色細字算

條link 係我invitation
唔幫我的話, 你地可以刪左堆數字

佢另外有送一隻5星,不過要儲碎片(4塊)
我選左美女貝兒, 而家差一塊
如果你地都有興趣就可以用我條link,
大家都有機會多一塊

點換

最高攻係雀仔咩?

1% 真心低

1% 真心低
呢隻唔似白貓咁瘋狂送石

佢應該係睇個投票黎講 je
我覺得雀仔都幾好
因為佢係我首抽

攻擊力 = 火>木>水
攻速 = 火<木<水

sor 調轉

攻擊力 = 火<木<水 (水最高攻)
攻速 = 火>木>水 (火最快)

btw 你地指既買衫是咪呢d
+19攻, 9%經驗, (仲有一個咩黎 )

ライフ = life

有英雄裝 (紅色) 先買啦

傳說先啱

呢件唔係英雄咩
右上角果度

Hidden 魚 list:

1海：マリンブルー

ヒカリキンメ (Stage 6, 7)

2海：ゴールドブルー

ミッドナイトフィッシュ (Stage 2, 10)
エンゼルフィッシュ (Stage 4, 11)
エメラルドフグ (Stage 5, 14)
マッコウクジラ (Stage 7, 13)
バイオルミセントフィッシュ (Stage 8, 16)

3海：カリビアンブルー

フェアリーバスレット (Stage 2, 15)
シロナガスクジラ (Stage 4, 10)
アウロノカラエウレカ (Stage 5, 19)
ウルフトラップ (Stage 11)

4海：フェアリーブルー

グロウオクトバス (Stage 2, 11)
オオグチボヤ (Stage 7, 15)

廢是太多圖, 我整理左

傳說都係果間野買架

下，即係如果想換2200果件衫，要一個禮拜內打到？我一場得3炸喎……

唔係喎, 我都仲有好多勳章喺度喎...?

點解我齊晒成套火龍裝都好似好咋禁既

點解你會有好多，我一場都係得3，係咪因為我打太少傷害

useful!

你打緊咩級??
我打中間水龍依家有百幾個啦

卡緊第3個島15關，隻精靈好撚難釣

你貼呢件少左一個屬

我打草龍比人carry 我見打水龍得9分，草龍12分就去左打草龍，我之前仲廿幾lv係到打火龍諗住隻6星水屬可以剋佢，打到一場0勳章都唔識轉

到底買定唔買？件野加好多血又加時間，但係見其他巴打又話傳說都係用石買？？

4-12條狗衝魚真係終極on9，一入場已經爆左紅係到衝，釣條春呀

我打水龍都係得2
巴打你是咪排第一名?

建議越早買越好 去到後面打D變態關都係要買 慳好多時間

我食家都係得60功勳

咁我密切留意兔女郎，買套黎過渡先

唔係話打到 30 幾 lv 就會有紅裝買咩?

服裝 冇得強化 同 邊Q到有 傳說
咪吹得就吹

你指 costume?

唔係WO,我睇錯左，果個係分
依家都係58咋

除左日文名其他ADD晒

ID list:
1. flashhkg
2. 巴打sam
3. 霹靋大肉腸G4
4. 手こね寿司
5. 空誠
6. 222222bb
7. mayaka9

Share兩條巴哈有用link
能力翻譯:

4~6星精靈技能翻譯:

source from 巴哈 h24518261(天使)

唔洗下下勞煩巴打

有冇人同我一樣，今日所有曜日都入唔到？明明仲係5／5

mayaka9 之前睇你d 圖偷偷add 左先
但你好似未accept

第3個係乜requirement
咩火精靈

火屬性、精靈、3回、釣
好難估咩...
釣3次火屬性精靈囉

系統異常左成日
送3粒大石

唔想串你 但你係唔識字?

無啦啦成功左
之前釣隻火既又無加
用火既去釣又無加

清清下體就話完成

我應該 add 哂所有 request 喎

頂屬:
6心
20攻
11% xp
3個coin

自己諗

有冇人過到4-20隻boss 淨係避飛彈都無哂時間

任務slot大家有無開多1/2個位
有時啲鑽石任都幾抵

原來成個星期前已經有人過左第5關仲拍埋片

ID list:
1. flashhkg
2. 巴打sam
3. 霹靋大肉腸G4
4. 手こね寿司
5. 空誠
6. 222222bb
7. mayaka9
8. 鬼卡III

ID list:
1. flashhkg
2. 巴打sam
3. 霹靋大肉腸G4
4. 手こね寿司
5. 空誠
6. 222222bb
7. mayaka9
8. 鬼卡III
9. hjnk

有冇人都係入唔到曜日？佢卡住我個每日任

呢隻驚應該同好多驚一樣星期一係冇曜日任
利申: 入唔到

公告有講

刷左一日火龍裝

跟住水瀨就送d 勁野比我

好on9 咁每日任果5石點拎呀

無得拎, 等佢賠

咁慘

btw 發現連水瀨都要留
而家MAX 珍珠但唔夠石遊船河

4海後半，海豚又變番mvp

海豚要升爆lvl?

我所有水瀨幣獎勵都會留信箱

海豚其實低攻，升唔升爆我覺得冇咩所謂，但係4海後半好多2 3連dive point，撳dive point仲多過撳普通point，海豚大爆發

我都係, 仲有好多體力同幣未用

見啲排行前嘅隻寵都係50幾lvl

比少少建議
就係4海沖到去4-14之後就唔使再急住過關
可以先停喺4-14刷到x3.1既花大砲先再上
因為支砲唔夠勁都係會卡喺20

每日乞啲體力都strong hold左係到

買埋個頭

體力我都有留
驚佢event 要用體力玩

我遇極都未遇到個靚嘅

成日見d 囡囡有bikini 就好後悔用左男角

從來冇考慮過用男角

早晨大家

醒wo,依家開始留先

記住升level 前換架大體力船先升
咁就可以多幾粒體力玩
因為升level 係會補滿

計到咁盡我成日都由佢爆體算，我依家滿體得19，訓一教上一堂都隨時爆左

各位觀眾 最強的船

普通船

間shop有無開多格位
同埋會唔會見强化石就買

15分鐘回一體喎

本來預好時間清體拎幣玩水瀨(已儲max 珍珠)
點知打完個email 就超左時

呢d 資源game 係咁架啦
永遠等有up/ 無得再hold 先會用d 資源

我都諗緊開唔開格

強化石我之前有買, 而家唔買了
水瀨送好多

我計到好盡, 好少會爆體咁升lvl
就升的話, 仲在體就去低lvl 關刷星
or 去刷道具(eg 火龍關)
出火龍先打, 普通魚直接fail 左佢

玩到第四關，卡下卡下，唔似之前咁易過關拎十幾個，無幾多幣淨
個rank唔夠高，換唔到支魚竿

我協考見大炮廢人地好多，可以點升

强化/換炮

我意思係邊度有幾炮

哪有錢

係街唔玩

呢把買唔買？

應該淨係買時裝?

tools 可以40lvl 先買?

我都終於買到個20攻6 crit 4屬頭，不過得2秒

咁我唔買住

Hi 伊巴
我係gem

巴打如果係入面add左我地記得係呢度講聲，謝謝幫忙

食食下飯先記得又miss 左協力

請接力

換唔換好

就夠鐘啦，有無人比意見

如果係一定要泳裝我覺得都可以買
唔係的話就等有埋10%exp先

多謝你，得返2分鐘，我禁啦

35lv 遮 可以還強過40王裝
35lv 頂攻（要有稱號 可以上到498）

早知用女角

只係crit% 高d ?

一見到有時裝就換左做女角，同男人換衫真係有癮咩

岩岩見到隻ss 魚 $680 即刻買左

有得轉性咩?

btw 而家50%exp+

想買下第二章個藍色圈點禁 飛左教學搞到依家做唔到個住

緊係冇，我果陣刷緊首抽

而家入唔入到GAME??
岩岩DOWL佢話咩咩起動之後玩唔到

入到

原來仲有神話 rare
好心佢用星算啦

同一開始落釣一樣

咁即係依家總共有幾多個rank

有冇人同我一樣冇左ac?頭先斷了線之後上返去冇左個ax

你冇連google?

企鵝好難打

其實d 一兩星魚係咪賣得？同埋d時裝係咪見ok就買得 玩女角見個頭套得意忍唔住買左

ios

愈出愈多
之後再加上去
奇蹟
神蹟

開左個假ac 黎連住

想轉性變bikini

想問下有冇巴打識點解決??

Ios用家小心，記得連返facebook

點解iOS唔可以連Google

叫你 send email 問

唔知
其實google 方便好多
而家開新fb 好撚煩
好彩之前開定廿幾個

第一次首抽
係唔係有六星就得？

有6星就開波 唔洗諗

難得5金箱 都唔比強化石

今日40咗 打咗5章王 爆哂機 （清緊星星要求）

唔比多幾粒 英雄強化

開啦
仲有2隻5星
3隻唔同屬 --> 通殺所有關

快d 升lvl 玩熟隻game
好似下星期就出event!

原來聽日出

即刻開波！
ID: GEM

3-16 點打

4尾王要點打？佢第一波飛龍就冇唒時間

你應該火力未夠
我係320攻左右 再將lv32花炮升到盡先過到

想問火龍魚杵是咪可以用到打3海boss 先換?

有無辦法可以打多D石黎強化D裝

水瀨

得果10秒仲要唔出時間item

岩岩將碌魚竿升爆都洗左30萬 冇哂料升碌炮

紫韻巴有冇釣到新hidden可以share？我想升啲水槽，但係唔知果幾條hidden邊到有

睇錯名 雪菜巴先岩，sorry

首抽6星之後無玩10連
3-16 好似係要隻延遲轉向既魚

有無其實option

除左佢無得打???

好似仲有寵係一開波比3個時鐘你

佢啲曜日太孤寒

我無6星都過晒頭3個島wo

用3圖王裝去強化去唔去度320攻？

2ch 有人話買傘無咩必要

"ラハム弱いから傘買わなくていいぞ
スノーフレークで十分というかユニコーンでも行けなくはないから槍拾え
それより精霊幅広く強くないと詰む

二人目の星6来たと思ったらオルビス被った…
コスト重くすぎて属性一緒じゃサブとしても使えんよなあ…"

無, 一係升到隊野勁到auto打得死隻王

呢架船整唔整好 好順貴

我有整, 用到lv3x

我果把強到10都係30X 如果你買埋時裝咪到32X

突然過左

限人玩5次

整完先賣會抵d

transformer 果架好似勁d?

卡關卡左3日, 半棄狀態
好忟, 又唔甘心咁努力玩完棄左佢

係咪最尾個曜先有好似

卡5海?

而家d人醒左好多, 唔係生產魚既話, 理得你ss超平都冇人買
反而生產魚就算c rank 開勁高價都有人買
搞到我成缸ss非生產魚, 阻住晒我d位, 賣又唔捨得

得一個stage有得出果啲好好賣
我自己都會買, 廢事返去釣

去打最高級協力，我枝炮得400攻

見過啲人5000
多數都4000
我得1000

邊度有勁炮打

我都卡緊企鵝
有冇心得?

比心機，唔好死就OK

我想問D寶物係咪開完圖鑑就賣得

好似係4咋...
藍色個條龍
我唔夠錢升裝備, 又冇途徑搵大錢, 惡性循環咁款

唯一可以小心既係 篤企鵝個時唔好篤埋雞泡魚,
其他都係平時打boss咁

你過左了？

爬唔切文，想問下用320石買新手個d裝set 好用?

賣

無用

未啦，冇料升支炮

今日 遇到G4巴打 一齊打條龍
我依加所有生產女都殘價賣 帶人要

我都諗緊係咪巴打你黎 你支炮成5000攻 我果支得1200，比巴打carry

邊關

第二個水槽d魚難到呢

我升左都未買齊魚

綠色果啲cheap強化石大家會點樣處理?
照食?

賣啦仲食，食窮你呀

已窮, 得返幾皮野

+1
啱啱用晒2500point去友抽, 之後賣q晒佢
搞到要變賣家當黎籌旗咁

4島 好似係
藍龍

佢水屬pick up頭兩日好衝動咁all in左,
尋日買埋個頭, 而家得返30石
典蒜典蒜, 仲未買衫

我都未過, 差兩關先到
玩左8日定9日

我都抽左十抽, 夾埋首抽都係得兩次十抽
衫同頭今日買左, 得返百幾石

頂 原來賣架 真係食到窮

咁食邊隻色

係咪商店d紫裝？ 有無話邊件最好入手

ss 魚唔好賣啦
留黎做任

嘩屌隻野幾多血
打到得返10% 都有4萬

咩野任???
我賣左好多

點樣升槽

你幾多lvl?

追下post 有個網係翻譯返d 日文
好似有巴打講過頂屬係幾多

其實係咪講緊精靈強化?
咩屬寵咪食咩色

31lv

甲: 6心20攻11經驗3秒( 4屬)
頭: 6crit 20攻 另外果兩樣唔記得

左下角

前期係咁 放出去賣 同 攞去 市場換錢
交任睇運數 沖到40打埋隻王 先諗任啦

講依D
到40你都可以屌打天下

黎個整合就好 我都驚問到口臭

依家刷緊企鵝SET裝，差把魚杆，
有左企望裝係咪可以replace 火龍裝

碌返上十幾頁有人講過
係, 唔夠打就換裝(基本上唔換裝唔會夠打, 除非強化到啲寵auto得死)

好，唔該巴打
BTW你幾多LV

都係高你dd, lv33定34, 無開game

lv有用架咩升lv係咪乜鳩都唔加 個cost加得少少，連體力上限都唔加

去到30幾LV好快就無得玩

cost/用到新裝, 我成日唔夠lv用唔到新魚杵, 唔夠攻

5星都幾勁, 開蓋加兩秒
4星得一秒

整到隻船4+2 體力

我架Transformer都係

呢件好似唔錯

差0.1%crit 2攻2秒, 我就唔會買

我覺得最重要都係個秒數，其他爭少少冇咩所謂

做咩唔比我升級個水箱

睇黎秒數應該最重要?

30lv呀

買得過？

有排先30

一陣打個template 出黎
整合左
你地想唔想加返d 巴打名?
想我就用電腦加返

攻少左8
追加時間少左1
唔好買住

dllm!!!!!!!!!!